PS4 有咩game推介

我玩Battlefield爆左機，好悶
GTA V 好似出左好耐 有咩好玩
Battlefield 想易手 加我tg : bluebuwww
交換玩下都得

NO

Rainbow six siege

man

bf係玩連線對打

No man sky啦，其他都唔洗諗

MHW

唔玩BLOODBOURE買PS4托柒

P5

Battlefield爆左機

人龍

你唔連線玩
買黎做咩

標準答案：no man sky

推人買 no man sky 個班死全家
俾d 新意啦

resident evil umbrella corps

有連，唔想玩了

巧驚驚

認真有無人想交換Game玩

放過我。。咁都比人負評